{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044673",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/amour-symphony.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아모르호텔"
    },
    "text": "アモールホテルは水原市霊通区半月路128番キルの9に位置しています。 霊通リムジンバス停では無料送迎サービスを提供しており、便利にホテルに移動できます。 当ホテルは24時間無料Wi-Fiとパソコンを備えており、客室内にはこれらの施設がすべて備えられています。 またレストランがあり、無料駐車スペースもあります。 ホテルアモールは韓国民俗村とエバーランドから車で30分以内の距離にあり、水原市霊通区の中心部に位置しています。 仁川空港までは車で約1時間30分かかります。 ホテルアモールの客室はリラックス空間とエレガントな木の床を提供し、リラックスできます。 客室には薄型衛星TVと電子レンジが提供され、浄水器と電気ケトルもあり便利にご利用いただけます。 ホテル内にはビジネスセンターもあり、長距離電話やファックス施設を利用できます。 また、ランドリーサービスや24時間フロントデスクも提供しており、宿泊客の便宜を図っています。 ホテルアモールのレストランでは、良質の地元食材で作られた正統韓国料理と毎日の朝食を楽しめます。 このホテルは水原の中心部から約6kmの距離に位置しています。 ただし、距離は直線距離なので、実際の移動距離は異なる場合があります。 ホテルを利用すると自転車もレンタルできますし、さまざまな種類の客室もあります。 チェックインは13:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 アモールホテルはモダンな雰囲気を持った空間です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アモールホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "アモールホテルは水原市霊通区半月路128番キルの9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アモールホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "アモールホテルでは24時間無料Wi-Fiとパソコンが提供されています。また、レストランや無料駐車スペースもあります。"
        },
        {
            "question": "アモールホテルから韓国民俗村やエバーランドまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "アモールホテルから韓国民俗村やエバーランドまでは車で30分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "アモールホテルから仁川空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "アモールホテルから仁川空港までは車で約1時間30分かかります。"
        },
        {
            "question": "アモールホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アモールホテルの客室には薄型衛星TV、電子レンジ、浄水器、電気ケトルなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "アモールホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "アモールホテルではビジネスセンターやランドリーサービス、24時間フロントデスクなどのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アモールホテルのレストランではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "アモールホテルのレストランでは正統韓国料理と毎日の朝食が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アモールホテルから水原の中心部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "アモールホテルから水原の中心部までは約6kmの距離です。ただし、距離は直線距離であり、実際の移動距離は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "アモールホテルではどのような客室が利用できますか？",
            "answer": "アモールホテルではさまざまな種類の客室が利用できます。"
        },
        {
            "question": "アモールホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "アモールホテルのチェックインは13:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 525
    }
}